老蕭同劉細良幾時做左泛民代表 ? 個個都話如果有大台就杯葛泛民

而家話起大台都係啲面目模糊嘅人 , 根本唔知算唔算泛民 , 你喺前線見過佢地派出黎嘅人未 ?